望下個天 係咪橙色？

好撚奇怪 有啲不安
你地住附近有無？

好似正常顏色

唔多似正常喎 又未到日出

圖

唔太望到 唔敢起身睇 追緊防盜眼紅光個po好L驚

算唔算？

真係橙灰色

事關啲街燈色

無平時咁黑